====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce « temps réel » , concret , du théâtre s ' inscrit dans des contingences matérielles (trouver le financement , répéter , représenter) et implique in fine de se mettre à l ' épreuve devant un public toujours compétent , quel que soit son niveau de formation .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['toujours']
adverbiaux_duratifs_iteratifs::1::['toujours']


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['toujours']
adverbiaux_duratifs_iteratifs::1::['toujours']
Total feature counts: 2

